［轉自醫院朋友］元朗大佬未死呀！

唔好再打飛機！
唔好再感覺良好！

呢個仇未報到呀！！！

就快

我都收到風都係醫院朋友講
但我都唔知真定假
如果係的話大家集氣 快死快死

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

係R房

屌一個二個唔fact check
係度打飛機

唔好比佢死住，要佢出黎攪掂個亂局先

實情係
兩邊都要文宣

邊間醫院

唔好死呀，一定要保祐佢長命百歲
但係唔包身體健康

仆街 升天南果然係大佬
咁都起到番身

利申 轉POST

fact check ?

大家集氣

fact checked

屌

fuck....

唔好再打飛機住

唔好死住呀 點都要吊住佢條命 做啲咁既野唔使還呀？

捱下個種想死死唔到咁就最好，死咗益咗佢

屌
從呢一刻起我相信呢個世界係無報應呢回事

已 FACT CHECKED 自醫院

喂要死呀
唔係冇天理

Push

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

元朗黑社會瘋狂抽打途人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

元朗六鄉同其餘十二鄉割

柳俊江被毆致重傷

push

（公投）「示威者宣布全面向黑社會開戰」

元朗牛屎佬同何妖呢單嘢
可以直接令撐警力收皮

劉細良有講過元朗就係官商鄉黑代表地頭
而官商鄉黑就係保住林鄭嘅第一道大閘！！！

何妖同牛屎佬合作
郁記者郁平民郁埋鄧氏
可以襯呢次機會同時處理官鄉黑
黑警就話會逆轉民意
但係牛屎佬相信係冇人可憐！！！

屌你老母快撚啲死啦仆街

吓?

祝 快啲死

唔死都腦缺氧啦屌你老母

文宣出圖講呀！！
最好有時間線 等全世界都知

好幾年前已經知

屌仲未死

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

唔死都要終生殘廢唔該

pusb

快撚啲死呀仆街

唔好死，癱咗佢算

咁都唔死

咁都唔死？？？天無眼

屌天冇眼

死唔斷氣先係對呢班仆街最大既折磨

唔好死，做一世植物人

集氣快啲死

快撚d死啦仆街

植物人

未死就好啦
唔好咁快死住
點都要折磨下
剪爛佢碌9拎去攪拌機
再集合所有黑衣人一日十棍
要生不如死

助攻下先
大佬唔好死呀

唔好死啊 癱好啦

有沒人知我死左未?

希望植物人埋下半生

咁都冇中風面癱嗰啲咩 野又食唔到尿都痾唔到先正

想佢死多啲

叫醫院報警唔好醫啦，之前都係咁

未死都好
等我地一齊親手放佢終

咁大家要探病啦

中風上半身半身不遂好d

有fd撈偏.... 都話條撚屌未皇天擊殺

你老母 我地實返黎 你留返條命等我地啦

千祈唔好死，
大小便失禁個口吞唔到野四肢癱瘓算啦，
最好有多30年命

天無眼

快啲死

希望變植物人

唔死住都係靠強心針打番過心跳出來咋，唔會醒嘞

救返都可以去赤柱坐返3，5，7年

咁都唔去

話佢死咗嗰個又話fact checked……

快撚d死

快d死

最好仲有思想

死唔去都好。做植物人、癱左咁呀！

唔死就做植物人

快撚啲死啦

快死唔該

點解要救佢條仆街 醫護人員覺得自己有醫德 自我感覺良好??
個白衫出返黎又要死傷幾多人

咁希望佢長命百歲，百病纏身。

共匪LOGO塗黑你唔洗擔心
寫包單CCTVB一定大肆報道

死得咁快先益撚左佢

點解要救返佢...............

抵撚死

冇撚有錯

快撚d死呀唔該

推

r房即係點

死唔去仲好 告到條仆街係赤柱老死

Fc 未？

快撚d 死

黑警黑社會都只是中共的狗， 目標係個政權，記得中共既招數：分化內鬥
支線行動可以做但唔好失焦，唔好中計， 記住五大訴求。
光復香港，時代革命。

宣言好撚重要

有醫德嘅就要盡力救
救到佢死唔去，但又啱啱吊住條命出唔到院

集氣
植物人植物人植物人植物人植物人

仆街千萬唔好起返身

*FACT CHECK*
Post cardiac arrest叔父 cert左
from 博愛aed staff

訓返低
大家唔好再推

仲未死？呢到好多巴打可以送佢

死 死 死

死唔去，入村再激鳩佢爆多幾次血管

Groupmind, 植物人 植物人

你乜都冇 講一句 好難信你喔
我都可以話有個朋友講
飛天南宜家喺醫院斬緊人

吊...一早話左未死..你班友咁開心做咩...搵人去醫院探下佢啦

真係香左？

入醫院搞

agger

文宣組做野！

fact checked?

集野

植物人 植物人 植物人

邊有死得咁舒服！

死咗啦

唔好死呀
中風半身不遂，長命百歲呀

A&E

長命百歲 百病纏身就啱

集氣叫毛主席再次召見佢

生不如死就最好

緊急發起明天罷市罷工罷課！
理由是今晚元朗發生的事件，顯示香港政府及香港警察已經無能力保障市民生命財產安全！

現呼籲全港市民發起三罷！
直至政府及警察為事件作出交代！

包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

(*請複製上文廣傳轉發

佢都冇source

請支持元朗牛牛絕育計劃，留翻佢地條命，有丁權，冇丁用，每日都生不如死，每日痾尿都反省下點解自己冇左兩粒蛋蛋

屌你老母

又係fact checked, 信邊個好

又有人傳醫院消息話佢未死喎，都唔知邊邊先真

只要將件事掛勾係中共同黑警，人民起革命自然會增加合理性

好攰，但訓唔著，推下！

咁不如唔好死
植物人算啦

醫生救人係職責 但係依條撚樣唔值得救

死完又生
生完又死

屌 有冇天理

時序問題
停左
搓返起
都係救唔返

求吓元朗大佬唔好死，一定要長命百歲

百病纏身，子女早亡，雙親被虐，護老院疏忽
屌，詞窮呀仆街

集氣。快死

證據呢?

梗係唔好死啦
最好心臟病發之後腦缺氧做植物人
死又死唔成 生又唔算生

千祈唔好死呀佢
成世做植物人啦

屌仆街 原來未死

靈界朋友請幫忙fact check

集下氣

抵能死！依d人渣唔死都無用！

大哥
轉撚左去屯門醫院呀
救返，仲喺 R 房呀前面都有講！！

有丁權 無用丁嘅權

未死？ 黑山探班你有得走？

就泥要閻羅王出泥fact check 生死簿

植物人呀唔該

前面有講！！爬文pls！！

死未架彈出彈入

唔好死啊，癱足一世先好

搵死亡筆記

飛天南進化 升天男

做植物人啦

閻羅王office 秘書please check 生死冊

屌唔撚係呀

問下殮房朋友

快死 快死 快死

歸西天

到底有fact未

你再confirm多一次
搓起佢果個係我frd既呀叔
話最後都停左

屯門醫院！！R 房！！

打和啦 一人岩一半 植物人 腦死身不死

唉，真係唔想打搞烈士

集氣 祝佢唔死都變植物人
大小二便失禁

集氣 死啊屌你老母

我屌

殺咗佢

餘生都是活死人，動彈不得

死左未？

咁撚樣中風、行得都要篤拐杖，仲唔撚震過貓王、 折墮埋下半世喇！

祈求天父做十分鐘好人 賜他死亡

烈士係天堂點check地獄，唔好難為佢

植物人咪益左佢
梗係頭腦清醒但四肢癱瘓
大小便失禁
終身臥床又長命百歲

1:52分已經收到風搓起左
然後香返
大家一齊再fact check多轉

你無prove到

需要Proof

唔好再理呢件垃圾死咗未

唔好再推垃圾post 全部槍口一致

我都收到風話死左

屌早死早着啦，唔死得百病纏身又搞住班醫護，冇人想醫佢呀！

1

死一次邊度夠
死多幾次

死未呀

半生不死仲好

唔好死呀
半生不死慢慢捱啦

政府不作為，見死不救！散場開槍！必須成立臨時政府！！

天唔收
地獄使者快d黎收佢

希望佢死唔去，長命百歲，下半世做個廢人累人累物

唔好死
全癱啦

掩護唔到
衰多範黑幫治權

兩邊都要文宣呀！！
推！！！！文宣做嘢！！！！

唔好死，癱就得

dnlm同我死
唔死都要變植物人

唔使死 訓到屎忽爛哂就得

死唔去實在太好喇

而且
中環警犬無預警瞄頭開槍
要比外國記者朋友知
同埋
要講全世界知點解要噴黑中聯辦國徽
重點: 政府同警察唔保護市民 勾結黑社會合作謀害市民

希望你快撚啲死

信耶教果套既話佢應該係死過，係見過地獄架啦
等佢做植物人，之後一世都講唔到野咁諗住地獄既恐怖啦

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 全部都要文宣 唔好中計

我個邊2:13am 收到的
話博愛->屯門->最後救返

再 check 多次

「呀女我仲想見你一面呀⋯」
「嘩咁都俾我有返心跳」
「在生時壞事做盡想走？冇咁易！」

「嗚呀⋯唔好呀⋯我想見下呀女呀！呀女」

Deeeeeeeeeee～～～～～～～

屌原來有飯盒食

叔父起返身啦
屌你老母

02:38
做緊緊急手術通波仔！！！

你話係就係?

唔好死呀，你要百病纏身呀

屌，打晒飛機射撚晒，咁都死唔去，屌！

點呀，而家警察當無事？？？

02:38
做緊緊急手術通波仔！！！

可以唔信我
但請唔好係未贏之前打飛機

快d 死

好彩未死 唔係就便宜左佢

同升天南個女好熟

下任署長盲炳強
原來同元朗鄉黑好有關係

Yes
我祝佢中風，長命百歲，流口水流到釘蓋
千祈唔好死啊，要癱成世

佢好似世紀帝國delet死咁

返屋企囉傻西 元朗你住晒？
Mk妹真係mk妹

唔好死啦，等啲自己友去服侍吓佢嘛

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

睇住全家百病纏身
白頭人送黑頭人
然後最後先好死呀

中風半身不遂就仲好

vw9089
wz7266
nt21
vl 9886
成班白衣打人嗰啲車牌
幫share
幫推
文宣做事
起底組麻煩了

唔好比佢咁好死呀..一定要佢生不如死!!!!

PUSH

痛苦多幾日至死仲好

唔死仲好，最好一世植物人咪仲爽皮！！！

地獄都唔歡迎佢

老實講 可能偷翻嚟 或者揸啲客嘅車 黑社會專業係泊車仔

地獄唔收 俾返佢生不如死

千奇唔好死呀
留番條殘廢慢慢醫 慢慢玩

唔好死呀,要長命百歲,
中風訓係床度望住老婆同何君妖現場做愛做的事,
又要望住個女比人女女女
仔就不得善終

集氣變植物人

快撚啲落地獄

死唔去咪仲好
搓咗咁耐
仲醒得番都變殘廢

大佬，次次都講有fd有話乜乜乜
咁叫fact check?

btw證明呢個世界係有報應

由女人 大肚婆都打而又冇警察黎果刻起 香港唔再需要警察

集氣
人地光明正大咁打柒你，你就喺度集氣求人快啲死

仲係元朗嘅唔好逗留係街
我地可以收留
Tg: Rc_lcl

元朗俾人打嘅入黎

直接死便宜佢
個天想佢做植物人

家屬拔喉啦
醫黎都嘥藥費

集氣

唔好咁快死啊

唔好死 做植物人好啲

大家緊記 揸緊五大訴求 唔好俾鄉黑spin到

文宣組辛苦了！！！！

增加醫療開支，快撚啲死

屌佢老母唔撚好救佢啦

唔係喎，我見佢彈番起身喎

如果係癱撚咗就好 唔係嘅話

屌佢老味，記者fd消息佢上左病房未死得。

死左喇

係 未死得住！
時辰未到

咁知唔知個大肚婆點？

推

警隊無能 棄保市民

祝長命百歲，百病纏身

快撚啲死啦垃圾牛屎渣滓

我都想知
擔心佢

佢等緊何君堯個撚屌一齊陪葬姐

長命百歲百病纏身

其實睇live見住電完佢之後上車果陣 好似無keep住搓心
我當時估係無事 d救護都好似無咁急
我開頭諗有事既話佢地應該會搓住上車+好急

咁唯有希望變植物人啦

好多人輪住探你架 放心啦 食屎狗

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

大家要振作 佢既一條命根本無補於事
光復元朗行出黎啦
要求政府跟進今次事件

全民頭盔月

無論政府劇本係乜
佢今次真係玩大左

元朗集中post有人話母子平安

岩岩係隔離post睇到

無事就好 好擔心

有無個天收佢皮啊

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬

收回丁權啦

癱瘓失禁集氣集氣集氣

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬
千奇唔好起佢老母墳

好開心白衫叔叔冇死

長命百歲，百病纏身

呢8隻字啱晒佢，做咁多衰嘢下半世慢慢受返啦

一定啦，個天都要我地收佢先肯要

本身我開咗個 post 屌何生害死人
既然大佬未死

雖然大佬而家無事
但如果唔係何生吹雞，飛天南就唔會出去，唔會有事
何生吹雞笑得好開心，我諗佢而家都係毫無悔意

我相信大家出得嚟行都知道
血債要血償
何君堯呢條仆街 點都要還命

希望元朗班兄弟明白

屌咩姐
腦缺氧咁耐
起番身都係個廢人
想痾尿都要人幫佢除褲
佢死唔去大家要鄧佢高興呀

如果真係有耶穌
求下你顯靈
令佢變植物人

最好有知覺嘅植物人

咁都好d

未死使唔使坐, 4:12 開始

我無野講

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

笑撚埋右

都玩大左好耐喇

隔離post有人話流左產喎

有冇人fact check到

無線寫冇人死喎?

大佬冇呀
個孕婦都冇
但有冇人知係咪流產左

等天收啦仆街

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬
千奇唔好起佢老母山墳
唔好推到見到墳頭相

唔好咁快死

千祈唔好死，我祝佢長命百歲

未死唔緊要阿
中完風
長命百歲
百病纏身

攪屋企人都唔好搞醫院

唔好死，祝長命百歲、臥病在床30年

該死嘅死唔去 仆街

浪費納稅人錢

冷血都要講句 屌你老母快撚啲死

Push
唔好再打飛機